Zij verliet me en vroeg ik mij over de gelukkige kans dat had zo aantrekkelijk en mooi een vrouw in mijn armen, en feliciteert de eenvoudigweg door die had ik dan ook volledig van overtuigd dat zij was mijn eerste instructress in de kunst van de liefde, een omstandigheid ooit dierbaar aan de vurige verbeelding van darling geslacht.
